構思緊一個烈士App

整個app 紀念香港政治抗爭既烈士，同簡介抗爭歷史，資料由用戶輸入，核實，大家覺得點？

法律上有冇問題？
有冇同類野做緊？

-----------------------------------
香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野